[LiHKG 新post] 強勢股討論區（6)

繼續討論強勢股 升市跑贏 跌市抗跌

先行留名

大市我睇以回調為主 所以唔會太進取

依家重點留意板塊都係賭股同公用股
27 1128 200 52

之前既強勢股 148/1888/1169 都唔錯
最新留意 1913/1958/

資源股有保留

留名支持

1958之前沖高回落$9.08左右成交密集
希望快啲突破

323點解有保留？
唔穿50天線 週線圖向上
加埋上年業績好

200真係升得好急，比同行急，係咪有人搞局

想入啲200， 但淆

200確實係正
一路沿住條20天一級一級上

佢係四五個percent 咁升
仲癲過 永利銀河
技術上個圖好健康
但我淆底，唔敢入

有咩慘得過200換股102

igg

992開始黎料，今個月有機會升到6-7蚊

有咩誘因？

信念

其實藥股 係咪都算強勢版塊?
都有唔錯升幅

定係巴打覺得 藥股 有隱憂 或者 不足?

太多股in buy range 黎緊要靠大市推了

要真牛先有可能 我睇就冇咩可能

992有大户買入兩億

2009有冇機會破5蚊 星期三仲有冇得上

呢啲消息股...

唔知

藥股表現都幾參差
1093 & 2196 係幾好
1099 2607 一般

然後有唔少二三線不知名既藥股有爆發緊 1345
要遂隻睇

大部份藥股升幅都有限 高追難有肉食

323 無穿50天線
但10天20天下降緊 出埋死亡交差
可能係跌勢前反彈
都可能可以升番上去
所以一半半

天晴巴打介唔介意講下你點搵目標價?
特別係破咗頂嗰啲

留名

唔set 目標價呀
升市唔估頂
跌市唔估底
飛刀唔會接

巴打有貨？

岩岩推錯post

493點睇呀

唔係想估頂
好似上次隻1293咁
天晴巴打建議左目標價 之後再set低20格做止賺 覺得個效果唔錯
所以好想跟佢學下

我自己有陣時會用升浪嘅比率去估目標價
但係首先要搵咗係第幾浪 同埋藍籌大價股會啱用啲

隻隻唔同
有d睇佢點升
慢慢上果d 最好 唔使理佢 e.g 27 公用股
短期急升果d 要 落止賺盤 睇實

有d 就睇破頂/ 10天線距離/ 阻力位
有d 可以計黃金比率

總之 活用果幾個止賺法就得

有排先轉到勢
唔使理佢住

大家jot 低啦

我覺得止賺難過止蝕，好似巴打話，一隻短期急升既股，我會成日將蝕賺位推上，因為好多時一單日轉向，分分鐘由賺變蝕
止蝕反而一開始就知幾時要走，完全有遇算

Agger

igg上啊

460破$3.1

992 沖上6蚊

1548終於郁了

460放未
係咪睇3.1

有興趣, 等去番10-20天線就去馬

Ig strong hold!!!!!!

Igg

點睇2020

想開一個核心telegram group 研究強勢股
現誠邀巴打留低寶貴既id
mobileye
少做少錯

3993 2.7入左 終於黎了

留名學野

想問我丫媽2009平均價2.7左右（之前派紅股），而家應唔應該走哂賺左先？？

3333算唔算強勢

今朝5蚊走左

@VCZTobias
報名學野

Anyway99 留名學野

待巴打賜教

[member]@chengold[member]

settings ->> 你電話號碼下面

留名學嘢

用情巴止賺法

Whatever3721

thanks

冷靜d 剩係想收幾個核心成員

快邀啦 就開市 等唔切入黎問number啦

丫媽d 股票建議問財演
佢地只係鍾意你答 幾錢買幾錢賣

利申: 日日被老母哦

人地都開到名叫2位打巴入，其他唔知搶住留黎做咩
你地咁令晴巴好難做

我都係入去等number 咋

@littledo

多謝天晴巴打
希望巴打可以令到連登/FB post更加多資訊

1893 想加， 我2.5 入， 大家點睇

係我眼殘睇錯, 點知個個跟, 我自膠
支持晴巴繼續出多D高質 post ,

Hi 天啨巴打 我想入個tel group @lincolnti

上到終極3頂11蚊仲 hold

有入其他炒股Tg group
不過人太多 各人有各人9問 完全冇興趣睇
繼續支持連登post 希望可以更加高汁

市弱 唔洗加

877穿20天
係唔係要睇佢升唔升得返10天樓上?

開始分唔清你係真問定點

升浪以黎冇穿過20天
似要一段時間調整。。。

咁你問到number係依到講返出黎

883呢排咁多好消息，點睇！

8.7入左

大家有冇睇3303? 睇圖好靚仔跟實10天線咁上跑嬴晒同業咁制，不過石油股前景唔明朗，不斷減產加上新能源替代
諗緊入唔入好

高位回調20-30% 經常發生 預回$6 頭造底整固

我都分唔清
補咗裂口穿埋20天應該已經剔出強勢
不過資金流嘅嘢 真係估佢唔到
到時反彈上10天線都唔知係繼續強勢定係吻別

1478 周/日圖都企係條線都一段時間，轉勢博唔博得過

邀我入group呀巴打

今朝個市升，但我手持個啲全部跌

我咁睇，如果高位回調左咁多，仲連跌左7日未必有力繼續上，可能係低位整估下先，就算反彈返上10天都未必係真

1128 出業績之後嗰日放左一半，原來係呃貨

唉仆街

其實果日唔係跌好多
差業績唔跌 = 好 逆向思考

我唔assume 自己識得睇業績

$10.8入左係咪要止蝕

1970睇落幾好,有突破

諗住佢派息少過預期應該會再跌下添所以先放之後再撈，點知只係跌一日，好彩因為覺得賭股仲有得上所以仲有一半未放

igg回調追唔追好

1970我都有睇 不過硬係認住驚佢會話啲票房報假數嗰啲pk野

1928

3303冇人睇

想請教下1098 張圖點睇？
今朝早段破頂但守唔住
晏就重倒跌
10日線就未穿，但就好礙眼
是咪開始散水？

細佬我高追左

細價股大把 揾d 突破初段會好d

咁等到聽日再睇睇

佢好似都有受惠天津概念所以搞到咁chok
本身都係升勢 所以係睇10天線 做決定

小心呀 高位大成交 exhaustion
有貨走左先

991 傳合併開始留意 樓神有冇睇？

我覺得ok, 有cash 會博下

1970 又幾靚

我都留意依點所以先驚緊
均價 $9.68
用10日 線做止蝕可以嗎？

460係唔係進入咗成交嘅結界?

仆街，
我俾佢陰左
手頭上得番銀娛

992 突破阻力位
要企得穩 應該可以考慮

之前金沙出左業績一路插
點知1128玩法又唔同

有無人留意173？
五線向上，業績好
有機會破52週？

係咁爆 冇位買

4蚊頭有貨
放心破硬

樓主有冇諗過止蝕981 2689 轉其實 佢地嚴重跑輸大市

回錯左自

我都係4蚊頭有貨

態度正確

想請問 賭業股大好
0027 1128 1928
應如何選擇？

追post

1128令到我好糾結

1317五線啱啱排齊 望佢快啲有野睇

早排回到20天線差d放左

799 升左有人後悔
200 升左又有人後悔
1128 升又後悔

向前看 諗下聽日升咩好過啦

200 幅圖無限輪回

唔想再後悔 求入谷
上星期入左493 無升勢 係唔係應該放

晴巴舉一反三

令小弟芧塞頓開

要克服手持股 爆升時候想沽既誘惑真係唔易

有無巴打分享心得

巴打我建意你過大海買大細好過啦

to一眾問no. 巴打，講真 你問人攞魚食問得幾多次丫，叫人俾魚你食 不如自己學下捉魚啦

呢個強勢股post都開到第6個，當中有講過好多隻股，自己搵下佢地當中有d咩相似地方 再去發掘下啦，會學到唔少野

醍醐灌頂 當頭棒喝

依個岩，仲有唔好再求入group等number啦，人地都冇預你仲要係咁問好樣衰

你睇下樓主講明話inv兩位巴入tg，但成班仲咁厚面皮要爭住入group就知咩事啦
btw 285 6蚊有貨，琴日入左3993同1171

有咩忍唔住就賣一半

285 既巴打

天晴巴
你前2個po 696係觀望中list 之後唔見有
今日破左52週高一枝大陽燭

咪係囉。你地同打電話上電視台
「呀大師，我聽三姑講買左1234，而家蝕到一仆一碌，幾時番到家鄉？」
有咩分別？

咁多人問number 係咪個個都想一野賺20%

唔明點解咁都關過大海事 討論下點部署姐

近排有D 蠕動 呢隻野好慢 大升完跌返然後慢慢一兩格上

今日可追成交勁到癲 買壓好強 離突破位4-5% 其實值搏

巴打高手

見佢管理層都幾勤力回購

不過回購完都無咩力

可能蝸牛黎

不如又分享下買前你做左咩部署? 目標價幾多? 點解會買入呢隻股票丫 同埋你既唔想再後悔又表達緊d乜?
技術上唔討論住, 但你上星期入貨, 今日睇應該都叫有d profit, 只係上得慢d咁解, 點解已經想放左佢?
如果你覺得自己睇錯市, 咪早d cut loss拎返舊錢, 覺得自己冇錯咪等下囉

咁易比你捉中買完立即爆升既股票就冇窮人啦

+1
460完全強勢feel 現價入可搏？

不如又分享下買前你做左咩部署? 目標價幾多? 點解會買入呢隻股票丫

我諗每個人睇既方法都唔同 有基本面技術面
買入前準備咩...睇新聞睇圖
本身半桶水 1成技術9成運氣 講個#出黎都係想睇下大家有無咩見解 交流下
至於493 目標價1.35 止蝕1.02-0.97

同埋你既唔想再後悔又表達緊d乜?

唔想錯失良機 想聽多d
你一句我一句 討論下

技術上唔討論住, 但你上星期入貨, 今日睇應該都叫有d profit, 只係上得慢d咁解, 點解已經想放左佢?
如果你覺得自己睇錯市, 咪早d cut loss拎返舊錢, 覺得自己冇錯咪等下囉

唔通揸左幾個月 唔上唔落 甚至跌先問咩 都係討論下 唔好咁敏感啦 唔係有人問下有人答下 點叫討論區呀 咁問完人 無答案咪信自己囉

咁易比你捉中買完立即爆升既股票就冇窮人啦
無人要立即爆升...

我係粒膠

想追522 等貼近週線圖10天線$102買，止蝕set $95 ,請問岩唔岩？

應該等到20天線買入 - $105
穿BB底就止蝕 - $102

周圖10 ma 係10周線 唔係10 天
止蝕太多方法 95 差唔多
準備破history high

横移左一斷時間，會唔會睇下突唔突擊到先好啲？

其實一路keep 住有答
我諗呢浪最盡去到$3.25-$3.3 左右都要先回

696 670

有冇人睇285，入手位係邊？

冇位入手 已經唔值搏了

1970配股
$39.72

460

2777 $12.06買唔到，依加升到咁點買

2689

1478今日要有凖備

1958 係咪開車

個市呢幾個星期 抽上又抽落

關鍵位$8.8
車股無力

突破 近$19 位可留意

有

破到位 唔睇淡
不過都係唔會玩

1523係妖股定實力股
見0.67望到宜家

877 連6蚊 都失埋

我冇炒格仔喇
igg之前十個六買十一蚊都冇走
宜家跌Set左10.1止蝕

之前6.7 6.8叫高位買走走先
照量度跌幅計 目標5.8-6

Igg繼續

量度跌幅 係點搵出黎

igg 10.4入，而家止賺左

其實隻野我都見你講左好耐，你set 10.1止蝕咁無信心？
升左咁耐調整下j

頭先睇完10.32 點賺

所以今次咪冇沽 不過灰到功課都唔想做

升到差唔多11蚊喎

人生大起大落真刺激
如何提升心理韌性

你買左幾多手？

天晴巴點睇

兩手

460 $3.2 止賺咗

策略上無問題 選股亦係強勢股
只係關注佢升勢減慢
通常我揾突破初段既股玩

進出最好有理由有根據
唔係亂9咁嚟 唔係次次都靠好彩

200升，1128就會跌
1128升 200就跌
點解會咁

係ge
放唔放好
唔想再炒格仔

唔洗理我
爬文見倒止賺法 自

Same

有咩股入得

2136 算唔算調整完再突破

我決定如果200穿14蚊就入

晴巴突破初段係指突破52週？定睇黃金交叉？

點解？

覺得佢會繼續升
總要搵個位入嘅
十天線咪14蚊咁上下

我睇再低啲13.8入，因為佢2次都係20天回，跌穿20天就止

1618 3.15入係咪等佢飛？
另外7.32入左1072 巴打點睇

我琴日放左IGG

今日10天$13.8x 20天$$13.4x

2382應該下星期一出3月付運數據

我覺得唔介意長揸，但係突然上左咁多，有啲驚，所以食左先

2128 會唔會靚d

1618 慢慢上 睇住條通道玩就得
1072 小心100天穿埋

1618 係
1072 唔識睇 981 可以跌穿哂5條線 2689 可以跌跌下反彈

橫行突破 三角突破 破前頂

10.3買左一手，想賺一千收手
但係$11都唔hold到幾耐，睇黎好難

今日入左1913 剛突破

743, 2314, 1211, 1766

次次一上十一蚊之後倒跌
唔知點

877 跌穿 5.8 係咪要止蝕離場
利申 6.55入左

-(8-10)％要止 一陣落50天就gg

$5.75 呢個位睇3日

由賺五百變倒輸五百
人生大起大落真xx刺激

我都set左穿10ma 就低幾格接貨
攞到掛，咁樣穿完upper bb 落番黎

巴打買左邊隻

877強就係強, 但係強弩之末

460衰收尾

巴打連創板都玩埋

你幾錢入

真係屌佢
上耐啲$11都唔得

樓主點睇981

我9.53買入 仲hold緊

覺得460走勢其實幾靚 突破完比預期回得少

未升完

10.66

咁多人唔追post 就問

377升好多

天晴巴，內房會否回歸？

內地打壓緊喎雖然香港愈打愈有，不過情況唔同我睇就未必回到，我都想知天情巴又點睇

7,11,14,22,26,47
買返十蚊先

舜宇光學聽日肯升未

睇回53

1918 痴哂線

好早已講head & shoulder pattern
9.8 0.618+頸線位 自己睇周線圖 好明顯下
睇200天有冇反彈 有都唔好沖入去住
重要支持區間 $8.5-$9

我估聽日爆升希望中喇

其實恆大發生咩事一路keep住升
大家覺得仲會唔會持續落去

近排啲業績股炒晒上黎

1918 可以睇咩位加注或上賺
$10入

巴打你就好啦 fat fat
相反我就…

1918 應該可以立即不問價追入喎
創左歷史新高

唔識睇 雖然今日一支大陽燭上 但成交量唔算特別多

高追得過?

見佢DMI同MACD都係負數 唔係好敢買住

我不問價高追果陣係$8..
果陣都係歷史高位
依家追...我真係唔識計
聽日唔回又輸得起咪試下

好似hi 止蝕 市弱大家唔好亂黎

呢隻都係中線 我自己預70up起碼
利申55蚊有貨

2777係咪$12.9都入得?
我想食佢個息，5月除淨但係驚佢5月已經$13,14

屌奶星 加唔切1918

hsi 又試穿20天線 暫時有反彈
留意下午走勢 注意倉位比例

有無人問過1133？

1888 佢係高位調整下？見2個日都有個鎚仔

唔似

樓主fb list 有

離十天線已有一段距離 回調唔出奇 高位追貨要有心理準備

2018業績後個升幅差唔多冇晒

我9.6個陣入，之後10.2追多左手

最高位入佐

0027今個禮拜好弱

你地仲重倉緊？

係⋯⋯我差不多全副身家都係銀娛

我仲堅持緊1928

唔重但都唔見左一皮…岩岩加左#2800$24.25

實升得番 呢隻野同APPLE一榮俱榮

2018諗緊走唔走
唔走：$88.x 前突破位支持 / 黃金比率
走：穿20天 / 同行全部失守 資金流出板塊

尋日啱啱入左2手金沙

27都係我主打
藍籌股市況唔好跟跌
不過暫時未諗到原因減持

恆指覺得其實唔係真係咁差
今朝出突發消息 恐慌指數急升10%
但係石油黃金美帝都唔係行得太誇張
唔排除今朝純粹借勢殺牛仔

3333 會唔會上10蚊

反而今日唔使恐慌
一出消息果下恐慌過度
恐慌底23982

136 爆升

高位調整好正常

車股板塊弱勢

內房板塊唔少股弱左
剩係最強果幾隻無事
2007 1918 3333
有呢幾隻貨可keep
無貨留意其他板塊好d

強勢板塊
自己揾位

1478係咪應該止蝕

係

其實點睇460呢浪過唔到3.3 求指教

291 大成交突破
留意緊 696/288/439/1169

除左油股，黃金，其他都要跌

冇咩板塊好炒

700/1928/部分內險/688有貨仔

有貨揸住等混改？

用黃金比率計去到$3.25 左右有個阻力區
呢個係第一波既頂 唔係升勢完結
咁回調去到$3左右有支持位
再上又破到上一關就$3.5

想問油股2883現價入唔入得過？

1317 仲點睇 一直未放

2007 一路有得升，一路覺得已經好高好高
隻1293 上星期明明回到，又跌番，

暫時未睇過邊個版塊特別強勢
晴巴對版塊動向點睇

未睇到

317諗緊入唔入
好似開始黎了

燃氣 賭 公用 食品

有冇人有睇291?
52wk high 又有成交配合
市弱又有得升

逆市+大成交+破頂
我有cash 會買

1317似係捱過咗

Igg尋日冇走 今日個圖睇到腦震盪

果下爆唔到上去之後會慢
睇番大支持位係$5.7/$5.5

市底好強

大成交 跌幅收窄
星期一仲唔fat fat

其實升番上次第一支大陽咁濟 等睇6。65上次高位再加注定止賺

有冇師兄解釋係競價市段係咩黎....
新手<<,

google下先啦

點睇收市時段升幅填返成日跌幅仲有啲股由跌變先？市場咁快消化晒今朝新聞？

已經係第3次咁既走勢
借消息收貨掛

好似yahoo bid 咁

恐慌性消息 好快消化
大市有自己原本既走勢要行
所以我盡量遠離概念股/消息炒作股

競價盤：是沒有指定價格的買賣盤。在收市競價交易時段中，如果可以配對，競價盤會以收市價進行配對和交易。在配對次序中，競價盤會佔較優先的位置。競價限價盤：是有指定價格的買賣盤。在收市競價交易時段中，指定價格等同或高於收市價的買盤，而指定價格等同或低於收市價的賣盤，或可以按收市價進行配對和交易。但如收市價差於指定價格，有關的競價限價盤則不會進行配對和交易。在配對次序中，競價限價盤會後於競價盤。限價盤：限價盤只適用於早市、延續早市和午市的交易時段，是只可以用指定的價格，買入或賣出證券的買賣盤。賣盤的價格不可低於最佳買入價（如有），而買盤的價格不可高於最佳賣出價（如有）。

基本野有齊自己睇

點睇3333恆大？
見佢都幾強勢 價錢唔係太貴

其實唔係好明，佢收貨應該係睇好後市，但走勢前景唔明朗所以先係2萬4至245上落，定啲大戶都唔睇好所以要托住個市走貨？
大戶嘅野真係睇唔透

你唔可以剩係跟住個市行

睇個區間頂底位 破24600 就加倉
穿240/238 就減倉
中間區d 波動唔使理佢

同埋依家係上落市 未出方向

認同, 呢個市況方向未明
應該忍手 少D做TRADE,
等升穿/趺穿 呢個區間 先再做多D操作

明白晒
依個post真係學到好多野，由其係依個上落市，好多巴打都肯教又會討論，天晴巴要keep住開port
連登好有愛

大家覺得聯想點，我見到佢呢排都升

利申 新手

2388
仲符唔符強勢股
31.5今日入左

買左先問

個人認為
就算大市行Range未有方向 都唔一定要忍手
只要自己有方向有部署 其實可以好值博
譬如如果你覺得而家係range嘅底部 可以撈番啲靚股 set個近嘅止蝕 大市穿底嘅話輸少少 但係如果大市破頂嘅話 可以贏埋中間 好過到時追又唔夠膽追

都係去左風險管理問題，高風險高回報，可以小小資金撈底，不過要嚴守止蝕

睇極都係$10.48個陣以為佢停撚左牌

2007 睇唔睇好破頂後會上多轉?
睇牌面所有野都好正面咁

3988 ，係咪在4月5號時，轉向強勢了？
有冇機會上翻3.864?

可以話係 佢業績累事 D人係咁沽 內銀最弱
100天穿走囉 不過內銀你買得都唔係炒架啦

10.48-10.5一路chock
星期一有飛刀就gg

符合

答過

弱勢 無眼睇
支持位$3.6

長線投資可入

長線投資睇基本面
基本面差到都長線 寧願你過去美市買IBM 算數

有冇巴打留意6865
10天線剛剛過返20天線
橫行左一排
加埋太陽能概念

個人推薦1658 郵處銀行

點睇0493近排係咁回購 個圖睇落又唔錯?

有耐性閒錢可以小注先 1.2再加

仲行緊range 睇住個底玩囉

留意緊1112
開始進入上升軌道
業務發展亦都非常正面

2382去緊50天線 仲係咪入得過？

留意返佢rsi下跌左好多同50天線都算埋， 進入下降軌道已玩完

個人睇仲横移緊，未突破

就咁睇個圖唔樂觀。
俾D耐性，跌定D先入

估聽日會彈一彈再插
上年由高位插左20%

好 再睇睇 thx

2007 1918 799 285
呢d 突破中段既股你自己諗啦

突破初段
291
1910/1913

有排等

破唔到區間無咩好玩

有留意但之前突破失敗

1347天晴巴點睇

渣緊2009 手足點睇哩隻

200

開市追入左
佢比我想象中強好多

止蝕

息都未派就跌左咁多

依家成日都4-5%咁升，升完又回一回先，捉到路其實波幅都好好炒

邊隻？？

799是咪皮已收

肯定係799

調整下ja

之前有人問799，我話等下回多d先，我覺得睇下企唔企得穩10蚊以上就可以買

5%點都要走 冇計
暑假勤力D返工喇

有無人仲HOLD住1999

上個月6.2走晒換左27

點睇3886 好多成交

10.4 有3手未撚驚過

diu, 諗住跟一跟晴巴搵下食, 291買左10000股就升, 買唔到

877

佢每隔個零兩個禮拜就會有日爆一爆
利申：禮拜五張支票未過數

200想入都冇位入

哇 勇士
點解心理質素咁高
我賣果陣手震加心跳得勁快

唔係拎黎炒驚乜
穿五十天再算啦

利申 之前7.4入9蚊走過

上星期五回到10天線可以入既（唔是馬後砲

依家建議先食住1/3-1/2先

遲下回返10天線再入返

有無人留意3396
連升5日，大成交

1515 升到抵番手續費

52週高

而家太高風險, 不了

值得？

今日大陸股都見紅

877下試50天/10週後反彈
10天/20天支持變阻力
有仲有貨嘅巴打要睇實

諗住等佢回多啲先入，點知今次爆得咁快咁多，又錯過左

今朝未穿$15我都夠膽入
但依家呢刻真係唔敢

有冇跟天晴巴個止賺呀

大家覺得1515點????

大家都係等佢回到10天先啦

小心超買警號

我想問止賺法 如果我喺現價以下set嘅話,咁佢咪同我賣咗 個實際操作係點
冇跟 輸一千走

其實好掙扎 都唔知走定等突破

利申: 走一半 留一半

今日交投都相當冷淡

仲有好多野玩 機會成日都有

當現價10蚊，我set9.5做trigger, 如果佢升就唔會放，但跌到9.5trigger左佢就會幫你放，同埋多數要每日set
btw, 你一定冇追post, 之前天晴巴講到口都嗅

其實都唔應該係啲個位掙扎 而家應該等
要沽嘅之前穿20天應該沽左

依排留意緊佢同另一隻炸，所以機會小左個又要花時間揾過隻，仲有冇邊啲推介可留意/入？

799入唔入得過

驚佢反彈後 繼續跌

飛刀不可接 好似係

trigger係到價提示？
我明即係Set個位自己想賺幾多 穿就走
點襟掣 到價提示果度？

6889 勁呀

你買賣果間行會有說明書教你點用........

左右左右 B A
間間行唔同點話你知

溝返淡有冇得諗
10.3入左一手

飛刀不可接 走左先

你買賣股票果到，除左市價/限價盤，仲有個止賺盤(好似係), 係果到set

2238 有冇可能穿100天？

3頂都唔走

晴巴改左名咩

好撚悶呀個市

想問依家799係咪好危
9.95入,係咪依家走左先好D

係機會喇,飛雲

呢隻我12.2有貨

799 都唔算跌好多 成交又唔係多 企10天線

車股板塊有d 危

食少少都岩
但留貨底

係咪應該止虧？

北汽

IGG 玩完？

1317
發盈喜後走勢唔錯 阻力位係幾多？

1526 突破成功
如果keep到 應該會加多注

溝多1萬股玩下

跌就快 升就等好耐

$6.4

$11.6 最後支持位

其實我答過好多次不值博

支持位彈上 上方有阻力
最合理做法係減持

上個星期大把時間你入

要再上有d 難度應該要回下先

好彩走得切

921 跌穿20天線

岩岩入左

我依家走

今日啲大陸股一遍紅海，天晴巴有無啲咩啓事

係咪睇前峰6.4??

原來答左，自

典咗全日1999 1128
都係買唔落手

吉利汽車 () 上月汽車總銷量按月減約2%，瑞信報告指，吉利為逾十年首度於3月錄得按月倒退。該股四連跌，最低見10.44元創逾一個月低，現造10.52元，續挫4.7%，成交增至1.17億股。

其餘中資汽車股也無一倖免，尤其是廣汽 () 也四連跌，最低見11.58元創逾兩個月低，現造11.7元，續跌4.6%，成交增至3,475萬股。北汽 () 失守50天線，低見8.13元，現造8.17元，續跌3.9%。華晨 () 回吐4.8%，報12.38元，失守50天線(12.59元)。

車股

1128 升破左上升軌，而家開緊車

內車股

穿20天線果D股就小心喇

2382 五天線回穩 rsi晴巴點睇

唉, 其實晴巴已經講左某D規條, 飛刀不可接, 穿20天玩完

硬係有D人唔聽, 買完又走黎問人點睇

咁想點呀?

如果我係晴巴都真心覺得幾灰

巴打係咪講我真心唔知

唔通你係晴巴
跟左晴巴咁耐應該都知飛刀不可接

好彩天晴巴打有極高EQ

在此奉勸所有巴打重溫天晴巴打嘅所有post
睇完覺得冇用嘅 都係晒你少少時間
覺得有用嘅 就算唔贏錢 都起碼慳返啲學費

會唔會每日跌幾%,跌到落爆升前果位

好在1958走得快

晴巴千祈唔好離開我哋

3月以來，行業進入促銷和新車上市的密集期。自主車企中，長城推出10億人民幣紅包和廠家直銷活動，傳祺推出廠家購置稅補貼活動(僅限3月)；新車方面，3月以來上市的新車型包括CS95、BX5、上汽途昂、雪佛蘭探界者，後續包括全新哈弗H6、斯柯達科迪亞克等重磅車型也將上市。中金認為，相比促銷以降價換取銷量的做法，新車上市將更可能為車企帶來量價齊升的作用，因而更有助於提升車企業績

其實依排個市冇咩野睇，有時間由頭睇過咁多個post都覺得仲有野學，當溫故知新都好
支持晴巴

不過依家個post好似小左啲潛力股討論，多返啲就好，仲有太多人問走唔走點睇果啲

我最想知點樣睇間野係造數定係真係賺錢

潛力291/1910/1913
強勢 賭 公用 (我講左成個星期 唔好依家先問我追唔追）

依家市況 控制倉位比選股重要
因為市寬窄 輸既機率大個贏

Agger，班友唔追post

得兩隻貨
一個799 一個3993
Haha

倉得1手700 炸，所以主力睇潛力股

我今日都減咗啲倉位 而家最重係博彩板塊

晴巴高質

咪姐係近乎空倉

如果我係天晴巴打，我真係咪撚會再講，人地講明有rules！
成班盲毛，on9仔

巴打點睇TSM 入唔入得

其實問number不如問下自己點解要買呢隻股，講下自已既睇法，又聽下人地既睇法先會進步，下下掉個number出黎問人升唔升，知我自已買左啦，駛鬼益人咩
希望大家多點交流下公司業務，管理層，前景多過問股價，始終巴打唔會時時刻刻係你身邊答問題，有事都係要靠自己

好少人討論同留意基本面

我都好想知點樣睇基本面
依家我都係睇下隻股最近業積點樣(起碼要賺錢先啦)
公司從事既生意係咪相對上穩定(房地產,電力)
然後睇下派息有幾多咁囉
最後呢到講強勢股咁緊係睇佢呢排夠唔夠強勢啦

所以依家持有833@4.85同3333@7.92各一手睇下自己有冇理解錯

最起碼知公司做緊乜，係自己果行係咪做得好，產品係咪獨市等等

再睇公司係咪高增長，黎緊有無因素可以推動業務，管理層有無不良紀錄，同公司有無野心

當然，一d當炒股例如之前美圖咁，有極多資金入市，基本上咩因素都可以唔駛理（又可能有其他因素我地散戶未收到風）但一定要識止蝕，食夠就算

以上係我睇發，巴打可以交流下

講到獨市真係好少股做到

天晴巴打想問返291,前頂突破又回返晒，今日突破完又跌唔小算唔算2次突破失敗？基本面睇佢業務增長唔突出，因為自己睇佢可能會回到之前17.6,比較似一個輕微向上同波幅大嘅横行間區
唔知分析得岩唔岩？請指教

獨市又未必一定長期有錢賺，好似港鐵，都要靠其他嘢幫補

黨鐵靠賣地已經fatfat

講到尾 又回歸番地產

第一下突破唔到可能要落番$18 揾支持再上
強勢股有幾種走勢 唔一定直上
不過如穿$18 就當突破失敗 要睇位走

所以我越來越對美股有興趣

327 點睇？

玩美股吧啦 基本面係港股
美股我先會深入d 研究

港股已經有排玩，未有時間睇美股，想知大概係點

唔好掂 呢隻妖野黎

賭股有冇留意2282,岩岩破完高位企得穩幾日可入小注識下？

對比起200 27 1128 佢唔算升得多
至於原因，就係因為佢market share 細
你揀唔揀佢好視乎你買賭股係因為咩
日本概念？0200 0027 6889 1245
澳門復蘇？（所有澳賭）
板塊之中嘅落後股？1928 0880 2282
但1928落後嘅原因又唔同0880 或者2282

出貨量升，五十天線回
止賺57止蝕50.5

3仔點睇，我供股平均價$14.7
我自己目標係穿50天線先走，但紅股前應該一定走

港股最大問題係炒風太勁 有得炒就唔洗睇基本面...

個人覺得太多爺西股，你衣家想玩隻真心國際化既股都無咩選擇，連AIA 都係炒埋d 銀聯同大陸概念

睇你想長揸定短炒啫 公用股黎講好安全

我覺賭股差唔多係時候要回下

巴打你個名

是日天陰 天晴巴要休息

巴打 882叫唔叫做開始強勢？前幾日有枝大陽 然後回一回 尋日又出現大陽破左52週

陰巴

車股反彈

1888停牌

彈完...？

3333已經連升九日，升左兩蚊
rsi超買再超買，macd雙牛
但sma10比現價高成蚊
應該屬於炒股而唔係強勢股？

咁多位巴打早晨
之前唔聽書係9.95入左799,見佢大大枝陰燭,諗住今日會穿20天線止蝕
點知佢今朝又反彈,請問繼續觀望好定係早早斬纜好?

all in 左

賺夠就賣，理撚得佢咩股

291睇埋今日, 唔得走算, 微輸走人玩下隻

飛刀不可接 三思啊
我係無膽鬼

1. 趁反彈平手走 (蝕幾格算啦）
2. 趁反彈減 留一半博收復到枝大陰燭再上 (呢個可能性較低）

屌、趕住投胎咩
等佢跌定好難咩？

琴日都穿左20天啦

2382 爽呀

想試注1066

如果你突破初段買左咪唔驚 由佢放風箏
如果係高追既話就落定止賺盤好d

799琴日20天線唔係9.111咩,我用AASTOCK個APP,張圖寫住SMA(20):9.111

概念股

我唔係玩幾日
同埋唔係玩幾%
穿$18 我先當失敗

不過你鐘意啦 個人決定

感謝巴打

就咁睇支持位$5.4
唔得就走都抵玩

thx

車股真係唔識玩 不宜再沾手

460咩事...係咁上

有無巴打睇緊1898中煤
有利好消息,睇圖都好似有上升勢頭

想問下內房係咪玩唔過 2.65入左1638 今日跌到仆街
利申 新仔

係咪應該做止蝕 定係hold多陣先

嘩 咩事跌到咁

其實20天線你會睇一年定3個月

無知一問 有咩分別

呢隻岩岩復牌 有咩好玩

岩岩開心學投資 sorlo

我高追無咩謂同佢坐長, 不過今日似定返D, 而家平手就同佢坐下

1888見高即沉板又黎料

建滔化工（００１４８）配售建滔積層板（０１８８８）共１﹒２５億股，每股９﹒４８元，比前收市價１０﹒２０元折讓７﹒１％，涉資１１﹒８５億元
。
兩股今早停牌，待刊發內幕消息。

3.25 個阻力位升穿就睇3.5 大師早幾日祝福埋應該無死

我有貨 同你一齊賺大錢ok?

921係咪玩完？

賭股入唔入得過？點睇1928大家？好似今年未做過新高

可以咁講 升浪完結
之後係睇反彈 唔係睇破頂

天晴巴都答到口臭

Allin

有時真係追唔番post
如果有興趣咪討論下囉
有時每日轉變令你對隻股有唔同睇法呢

掂到十天線，入得

可以穿落20天再到50

我開始懷疑佢破唔破到52週高

大家有咩睇法？
200破晒位無得入，佢回落你又會唔敢入
同埋賭股個勢係唔係真係咁好呢，比大行唱好，黎緊復活節可能有機炒一輪。
我自己諗緊27定1928
同埋其實有諗內銀股

大家咩睇法

股票走勢既野半日都覺耐啦

成個星期睇法唔同左真係唔奇

2009呢幾日爆升依家落翻4.7..會唔會有機會上返？

我簡左200

921洗唔洗走佬😞跌咁勁

等緊回落 賭股你要自己比較個RS ratio 等佢回就揀隻最強
例子之前內房 2007 1918

怕唔怕概念一炒完派貨就玩完？

尋日樓主好似話止賺左

我知呀 但我入左先知😂

樓主驚恐你貪婪

想問下支持位5.4點得出黎？

1928升得好慢，破左35之後都冇咩點上
27就太貴，我會考慮200多啲

有睇緊 高開但跌番唔少 諗緊買少少

依啲係咪會收跌？

冇趨勢

1928坐艇都有息收 防守性高啲

你估話係新手 市場就會放過你？
1638 點會代表到內房？
新手唔識玩就選d 咁既股？
跌3%又話跌到仆街？

玩ibond 較適合你

我覺得銀娛幅圖個有少少似圓頂
順帶一提，43蚊係兩年前大跌浪其中一個反彈嘅頂（2015年2月18號）
各位小心行事

如果今日收市前回唔番上去, 可能要開始減持行動

未啦 派貨區都未開始

今日大陰補返之前支針 同樣穿左廿天 就到50天
大家注意倉位比例啦

賭股我認為每月賭收仲有增長都仲有得炒，只要大陸唔出d咩不利政策，依家賭股個勢好
持有27，今日想增持，但錢未返得切

200咪仲貴過27

btw岩岩幫老母入左1928, 長線可入

一直玩開27 & 1928

1928 之前SET左 $35.5 放 ，都唔知追唔追好 (遲d 有$1 息

跌啦 折讓配售

市場消息指出，建滔化工（００１４８）配售建滔積層板
（０１８８８）共１﹒２５億股，每股９﹒４８元，比前收市價１０﹒２０元折讓７﹒１％，涉
資１１﹒８５億元。
咁即係復牌後會點

跌就基本上跌硬, 咁佢有個配股價 $9.48 你咪睇住黎做, 以上稍強, 樓下係弱, 因為連新接手果D都要蝕, 通常都差D

上星期有隻1818招金又係配股, 又係穿過配股價, 但因為近排打仗先升得返上黎, 如果唔係多數都凶多吉少

最少跌5%

我問既係建滔化工呀

148 多左現金 算唔算利好

唔好咁勞氣啦 晴巴小心身體

有大路股唔買係要搏啲妖股 隨時贏粒糖輸間廠

仆街大行今日係咁吹奏賭股

我隻688唔係跌好多

應該仲可以揸住

正常都要吹奏啦, 今個月d賭收有升

唔吹奏鬼有得炒

688 個箱形區間應該有排行

升完要散貨麻

可能玩QQ都輸

9.48同我入市價差唔多, 本來賺少少依家一下無晒

唔一定跌

希望啦，但多數無運行

如無意外應該 停牌前股價 同 配股價中間

穿是旦一邊就睇路

話左新仔 唔識玩 之前都係聽人講1638有得升 買少少試下姐
多謝巴打解答 我都係收下皮 學下野先

下次買隻股之前係aastock或係etnet睇下隻股d數據同新聞先啦

新手買咩好

8182

QQ

8字頭果啲

823

875

813

又吹打仗
呢期應該無乜運行
要減減倉

隻688 24.15揸到宜家

same here
揸住等收息算

1888

200 賭股，set 14.7止蝕，15.48止賺，會不會太保守？

點解14.7? 連10天都未到

3380符唔符合橫行突破

8127點睇

2007真係好勁

all in

破左3.25

仆街，買撚左好多883

支持位睇2.9? 阻力位大約睇幾多？

横行係邊

轉炒大灣區概念

呢兩日D大行猛吹捧賭股
講到好誇張
隻銀娛郁都唔郁

等你班友仔接貨
我隻1928

我隻2282

天晴巴1888 利唔利後市，定依家放哂去好

200動作好快

我隻0027 同0200

981溝貨好定止蝕好

睇來悶足一星期

橫行兩個禮拜係咪唔算

銀娛今日穿左十天線

大家點睇610?
4線向上，又52週高，業務做建築地產好似都唔錯

咩位買

唔追啦 值搏低一回好易中止蝕

同樣唔追啦

同問…9.6入

me 溝過 平均10.13

981如果止蝕麻煩通知聲

3.29 少入460 試水溫

好想溝

高位回調已24% 磨緊去200天線 應該有支持
同埋升上黎既平台位8.5-9呢個最後支持區間關口
等睇下有冇反彈掂返廿天先止一係
一係穿200先斬 唔知你入果時做過咩plan
一穿頸線就一早要走
同埋呢隻根本唔應該入

想問下大家，點解當初會買981? 成個圖都唔睇好喎

持有一注1888@10.34
因為出左折讓配股而下跌
目前暫蝕約7%
想問樓主策略上係咪睇埋今日收市再打算？
1. 其實無穿20天線
2. 其實壞消息黎睇跌5-6%又好似唔太多？因為見上落市好多股就算無乜消息都會跌成3-4%

還望指教

可能跟左隔離post

佢地捧緊 981 同 2689

我自己覺得今日唔穿配股價都會持有，日後都會用配股價做止蝕位，但要遇有掛受壓

利申：有貨

x2

其實最尾個浪差唔多回咗100%
如果調整浪嘅1.382@$9.19
加上上個浪底$9.13 應該有啲支持
不過都係果句 呢隻根本唔應該入

消息 既影響無得估
股份本身強勢
幾日內收復到裂口當無事發生
同埋今日低位$9.46 作短線支持

睇唔透點解2009會跌
準備入手

小心概念一完散水 老散接刀
呢D 情況已經常發生

等開戰

愈跌愈溝係致命錯誤黎
隻股唔一定會升番
學止蝕係最重要

消息 既影響無得估
股份本身強勢
幾日內收復到裂口當無事發生
同埋今日低位$9.46 作短線支持[/quote]

明白哂 多謝晴天巴打回覆
即係9.46呢個位唔穿都仲可以持有住,
好彩1注唔太入肉,即日弱勢唯有靠分散投資,其他幾隻頂住

大行勁沽都跌得小小 A股唔知升到幾時
睇唔透大行做乜瘋狂唱淡

981走勢好靚其實

點睇347 蟹左好耐

有貨借㗎喎

小心穿5.39

你咩位入 我係你就走左先

之前有講過出左死亡交差
就黎好似981 咁

5.7

頭肩頂穿頸線gameover

預高位回25％左右
即＄5左右 同樣0.382位
呢個係下跌既目標 之後走勢唔估住

你張圖咩事

1913 上到就fatfat

尾市又抽番上黎

[347] handle 已做 突破到上＄5

1913今日出業績

尾巿一下嘔返曬出嚟

仲諗住3.3個位捱到收市

冇人玩285？
今日又52周高

隻野呢排成日都升升下一下俾人隊返落去

Ching咩價入？

岩岩睇到都，

高追預左有風險， 如果上唔返又跌到20 天線就止

呢輪好似興一出業績就沽

我係佢停牌前已經重貨, 溝到2.6左右 而家睇緊位走

岩岩想11.7就走，點知收市變到咁樣

想入先岩

Igg算唔算補到下個裂口？

落返10天線先好d

700 破頂
200 1128 破頂

我成日以為佢破左52就應該即刻入

成個下晝冇睇，wadiu 反升200點

初次破頂係 2月13

700收市扯高6蚊，恆指都係收市先急升2百幾點，有冇咩啓事？個走勢同之前有啲唔同，似就打破4月悶局？

咁樣睇

所以你意思係如果一破頂就即入，會有排坐？

隻銀娛生性少少得唔得

igg返生
唔敢再入
睇住佢升算啦唉

我呢個燈神已走 igg聽日破頂都似

2015大時代就係復活節開始

依家入200 會唔會太大風險?

係突破初段買，高追可能會坐下

我都驚，由其啲大行唱好散貨

散就未

頂就唔估

轉勢要即食

今日走唔切

有冇人玩油股

太慢 要玩就玩386

走乜撚？
我14.7 入，未驚過

聽日等大行解讀prada業績

出左?

普拉達(01913)公布，截至今年1月底止年度綜合業績，收入淨額為2.78億元(歐羅‧下同)，按年下跌15.88%，每股盈利10.9仙，派末期息12仙。

期內，收益淨額31.84億元，按年減少10.25%。

另外，EBITDA為6.53億元，按年下降18.6%；EBIT為4.31億元，按年減少14.26%。

唱好就話中國地區業務上年尾恢復增長 預期今年會繼續向好
唱淡就睇數字大家都識

有無巴打有買電訊設備股？點睇2382

前日買左尋日放左
驚打仗，呢幾日有哂回調位入，其實strong hold會好d，反正業績有強力增長

漫長散貨周期開始

IGG 都可以搏下既, 9.4左右先斬

業績幾好，但大市唔好真係慘

天晴巴打個post超詳盡
巴打們唔該最少睇兩次 唔好亂問

咁佢依個係唱淡？

等大行聽日演繹

升得高

應該有排升

仆街居多了

1958 8.9 有貨係手係咪要止洩了

仲渣緊

Yes

真係好燈

晴巴講 291 破位就跟 姐係點樣
利申: 新手

里昂首先唱好

921真係畀佢玩殘，放晒先拗腰上番去 之前都唔知跌乜

少年股神

之前啲電子股一齊瀉啊麻

大家點睇883，中海油

弱股唔睇

成個板塊轉弱講左幾日 博反彈都唔值博

799 同921 算唔算補番個裂口

2689抵入？

唔算 企番穩上去先
2 隻都仲有機散水
現價想博叫偷步

2777如果破到頂係咪可以跟進
12.18放晒

978好似準備破頂

係咪放左佢好啲
有2萬股係手

怕輸唔係問題
但你一早set個止蝕盤好過啦
次次見你蝕幾個%就忍唔住要放
你又唔係多貨係手 買買賣賣手續費都蝕埋
你想玩day trade唔建意你玩正股

利申 9.6幾溝左三手已割禾青

賭股依舊強勢？ 27好定1928好

巴打追下POST 晴巴一早講左

通常個心想放, 姐係覺得有其他更好選擇

見你都幾重貨, 可以放1/3 或者1/2入其他股分散下

依家入291 點睇

定左5%就要走

19.14掉左3萬, 留返2萬坐下

成本18.6...

升左11個陣你又唔放

之前係咪你話平手走算

果陣我話等下 , 見佢淨係跌左一日, 尋日開始回升咪等下

溝溝下溝左5萬股, 今日俾返3萬佢, 留2萬坐下算

點解19.14食??

不嬲都想HOLD 2萬算, 走果D當賺少少 俾個BUFFER俾自己

1133 破頂

都話一齊賺錢

新手想問下700 我227入

大行目標價去到255，我係咪照跟

想問呢啲股如果破左頂或破52週呢
係咪要等佢回一回先好入？

唔炒格仔

風險管理吓係好嘅
唔知50k係佔你portfolio幾多 但係最好唔好側埋一邊

要睇支持／阻力等等 再睇值唔值搏

宜家得返45k
5至8月返全職 九月份再黎過

明白 唔該巴打！

688 直插左之後都有幾支陽燭支持，而且快線都上番0既水平，現價入值唔值？

291 晴巴好波
愛股 285 繼續上

強勢股3種走勢
1. 直上 e.g.799 3333
2. 稍回再上 e.g. 291
3. 跌破位失敗止蝕

兩個風險
無入貨睇住佢爆升
高追左回蝕幾% e.g. 291
睇你寧願無貨定高追
好多人無貨見到升就出黎嘈/入完蝕幾格又出黎嘈

普拉達升如何操作 諗咗透

無貨都嘈
我發覺佢破左之後既第2日既10點至10點半後既價先係真啲

記得晴天巴打講過
建議入貨時間係10點半後

點睇今日3333恆大咁大成交額
而且chok得好緊要

1813

未必係5%, 係要揾支持位，穿左就走，未穿有機會只係高位回調，隻隻股都唔同

急升既股去到升浪尾段急插好正常
所以成日話不值博就係咁解
今日下影線長 勇士可博下

1910

就咁睇業績唔太差
仲係$34 之上
不過因為無驚喜 所以會慢
止蝕位$32.5

291 已破頂上
有追貨既無論咩位買都賺緊錢
唔好依家先問我追唔追 講左4日

哈哈哈
得個睇字
睇黎仲有排學野

依隻我都睇小左，一齊學

291追唔追得

中外資玩野 一邊狂沽一邊狂買

有冇目標價
講多4日

＄20 先

頂，依家隻隻都咁高位，唔識買

1910 破埋頂

1113 都破咗 之前想入但沒$

1133 好耐了

天晴勁到飛起 跟你揾食

2388是否已轉勢

2009 金魚入唔入得

炒消息，消息過左都回緊啦

遲起的鳥沒蟲吃

1572 0.78入唔入得過

27已食 怕有暗湧

依個post討論強勢股嫁，唔好再問啲非強勢啦好嘛

老實講，我都好懷疑係咪見頂

但佢又守得住十天線，又唔穿43蚊

乜春中國藝術金融
聽個名都知唔對路

2777幾時先肯跌?我等緊時機入貨收息

之前比晒機會都唔入

天晴巴 我有個問題
想問下成交量放大但陽蠋升得小 好似291突破果日咁 有d咩啟示 會唔會影響成功突破既成功率

之前內房散水冇考慮過，岩岩出大灣區概念，加上689又去考察睇黎推得成機會好大，天晴巴打覺得有冇機？2777,2007,123 有冇得考慮入貨？

成交量唔係一個key factor
最好就突破果日有大成交 之後d 日子成交縮都可照繼續升
e.g. 799 3333

呢d 相對高位唔係好想答
2007 我$5 貨會繼續keep
同埋今日入左隻值博率較高既1238

等沈船

晴巴都夠膽燈

想請教下點睇1238值博率較高？自己覺得睇圖黎講同2777,123同類型，唔係都算相對高位？
申利：真係唔識睇+純粹學嘢+唔會入

阻力問題 新高上面冇阻力

天晴巴下個post 唔洗打Lihkg 新post 啦

1238之前上過黎但因為中國molala政策又變冧左幾日又爆返 3蚊入吾到到而家望住佢升
天晴巴睇幾多？

北京汽車到底搞咩
好想撈底

你慢慢撈 上星期一見到唔對路已經即走

諗真d先撈啦

係ge 唔敢了

除左火棒不可接外，低都不可隨便撈
小心有排你坐

其實有好多隻落後想撈
中行 百麗 聯想 北汽 中國電力
不過呢度強勢股po好似
同埋都唔敢撈

俾你撈得中都係唔敢係高位放手

唉,想聽下同路巴打意見,
持有緊同近排入左既股幾乎全部都要坐,應該係入既價位、時機唔好,
我相信已經唔係亂買既弱股,屬於強勢股(除左5仔但買入時係強勢),
不過價位真係入得唔靚/抱住入一注博破頂心態

持有股份
2月頭入既0005@$66.3*2400股(收左息$64.7),期間經歷高位$69(業績前)
本想到70就走,結果差少少...約21%資金

3月中入既1317@$6.05*6000股,期間經歷高位$6.36,呢隻算係我最樂觀既貨...約5%資金

4月頭入既1888@$10.34*3000股,期間經歷高位$10.5(買左3日就折讓配股),少少灰心不過了解支持位係個折讓價$9.46...約4%資金

4月頭入既1913@$35*1000股,期間經歷高位$35.15(又係業績惹的禍),了解支持位$32.5...約5%資金

所以暫時動用左約35%資金,蝕最多就1888,-7.4%
中間仲蝕過一注819 (大插8%焗走)
有少許唔開心
但都同自己講緊守原則,睇線睇支持位hold貨/走貨

巴打

5仔 你諗住短炒定長放收息先 62.5-64.3行緊區間
唔知佢回購完之後走勢點啦
日圖呢隻股之前可能會視為強勢 但我睇開周圖唔覺佢係強
1317 我睇未咁快向上突破 預佢要橫行一下/打多次底先(5.6-5.8左右 我亦唔會買住 以下我睇法:

雖然馬後炮
有跟天晴巴個止賺 起碼隻5仔走得甩

ali巴打:
多謝你分析
不過你提到1317睇$6.8入,定係打錯,$5.8?
1913琴日尾市跌得真係應,打左個突,希望係跌凸左,
至於5仔,雖然果筆錢係閒錢,呢2,3年內都唔急用,
不過日日對住呢隻野好似屙唔出屎咁,擠牙膏咁升1蚊幾毫,可以一兩日又跌番

6.8 因為打上左 阻力會成支持 會比較值搏
睇下佢會點行先

Agree
不過業績前其實佢係幾強的,
我入貨後無坐過貨一直上到69蚊,
當時仲部署業績靚仔既話可以加注,
點知一放業績,午市返黎佢已經插5%
基本上係果一枝大陰燭一下將全部利潤蒸發,
什麼止賺法都黎唔切反應

止賺就係防止佢急插，係佢跌之前部署

巴打， 睇你個倉，見到幾隻買價都係短期高位（驟眼睇好似幾隻都係10天線以上5-15％），咁玩好易捱價，值搏率低同回調易被震走。
研究多d 買入時機，加油

1317 未係太差, 一般般, 小心突然爆落要斬
1888 咁樣配股又係無得計, 小心睇守唔轉到配股價
1913 我就唔係太睇好, 出完業績咁既走勢

其實所謂配股價無特別參考價值

[/quote]
巴打， 睇你個倉，見到幾隻買價都係短期高位（驟眼睇好似幾隻都係10天線以上5-15％），咁玩好易捱價，值搏率低同回調易被震走。
研究多d 買入時機，加油[/quote]

Thx巴打 我都自覺買入價相對高
可能經常心態上,有細注貨好過無貨乾升,結果就揀中唔再升既價位

有冇巴打留意
2899 紫金
可以討論下。
我對佢睇發樂觀

THX巴打評語
會留心1317,之前落過5.84,之後上番可惜都係過唔到阻力位$6.4,會監察佢

Ok 呀 可以玩下 唔好買1818

1046點睇 跌得好急

老千股可All in 等發達

2388 是否已經轉勢?
我見10天穿左20天線...

2899我都想入
趁宜家北韓單嘢炒一轉

咪係，難得有兩個大傻人係度打交

要注意 股市跌 金升 金礦股係未必跟住升
可以參考美股d 金礦股

真係? 準備all in

首先 你只係用左35% 資金
控制得唔錯 輸唔到幾多
依家個市況差 你唔算表現差
最差隻1888 係受消息拖累 咁無計 你要預總有股會出事
只要市況好就加注 市況差就縮 咁你最終都會贏番

5 依家橫行 入既時候都幾強勢 我覺得選股無問題
1317 預佢慢
1888 本身強勢股 消化到個消息會無事
但你買入價稍高 破左頂7個交易日先買
同10天線都有段距離
頭幾日追果d 人 依家最多平手
1913 我覺得仲ok 可以睇多陣
出業績始終係有博既成份 有時好過預期當bonus 差都要硬食
整體你個倉我唔覺得差 只係帳面輸緊少少 唔好彩買中哂出事既股 同埋無買中強勢股

322 大大隻唔老千

應該慢慢升

樓主
多謝你嘅鼓勵，會繼續學習，希望終有日扭轉劣勢。

等轉勢 睇佢業績表現應該未咁快

我覺得轉咗 當然要識落車

呢隻大大隻先夠膽講

個人嘅少少睇法
選股行先 第二係止蝕位 之後先係買入位
選股... 我都學緊
止蝕位... 可以令你輸少贏多 唔晒死坐 浪費機會成本
5就算你買入嘅位幾靚都好 去到轉勢嘅時候其實你已經冇理由繼續持有 我唔認同買匯豐內銀內房等收息嗰啲 個股價隨時兩三日唔見你成年息
買入位... 買入係止蝕之後 係因為我鐘意先諗咗咩位止蝕/最大損失係幾多先至買入
例如你嘅買入位高過條20天線10% 萬一跌穿要止蝕嘅時候可能已經會蝕11-13% 會唔會一開始個買入位過高?

少做巴打多謝你嘅意見
其實我自從跟進樓主嘅po同理念後，
都叫嚴守止蝕。
5仔嘅情況我承認比較特殊，佢嘅利潤係業績一日內打回買入價。
當日又未至於蝕，之後就橫移，
其實我睇番個profolio佢到目前都係輸2%左右，
止蝕又嫌太早咁，結果就坐住20%資金，
我當初買並不為收息，一早已了解收息係明昆人嘅技倆

至於買入價高，呢一刻非常認同，事實亦反映左，
我買入個位博繼續破頂，但值博率低結果真係調頭。

其實我覺得買入位真係好難掌握
一隻強勢股破左52週，你即入可能繼續破，
又可能回調返20天線。
如你等佢回10天線先入，佢又狂破頂唔俾機會你
一係回少少未到10天就反彈，又chok你耐性，
忍唔住入就黎插個4-5%大陰燭

HSI 愈來愈近條50天線
唔敢hold 太多貨

1137痴左線

wa 921

allin

哈哈, 終於有人講

$9.9 有10萬股, 有日無啦啦上$10.78走左, 不過$10.5又買返, 今日唔對路$10.34走埋算數, 呢隻野本來都大期望可以大爆一段...可惜市唔就, 同埋呢隻野上左去之後日日都係收陰燭

未突破阻力位 我睇未轉勢 同行又大隻可以睇埋151

係呀, 151, 220嘛...我等左成個幾禮拜睇佢突唔突破, 點知都係唔得, 今朝落一落$10.02嚇一嚇 彈返上去走人算

好多資金流入醫療 同藥業版塊

1233堅過1238

220 好曳 322 151 走勢似D

巴打選股個模式同我有D似

460揸緊2手3.05 現價仲追唔追好

個市咁留下cash 等買其他好D

捕捉轉勢股嘛 呢D 我唔放list 只會set alarm 等

清左倉後, 今日偷步買D 維他奶玩下, 唔知中唔中, 玩一注仔先

慢升股 長擺啦

我發覺成班巴打好似開銀行咁
股本大到痴線

點為之大

唔係話本少唔可以投資,
不過本多可以做既操作多好多,
分勁多注,唔同時間入都得,
所以都係腳踏實地儲番幾年錢再玩,贏面會大好多,
得一萬幾千本,買一兩手,手續費同印花稅都陰乾你
玩衍生工具又易賴野

讀書時期做PT,本少,掂過牛熊證,試過日賺1千
唔識止蝕再兩日輸$26000
從此戒賭只玩正股,

儲左錢6年,
不過今日個倉依然滿江紅
仍在不斷學習中,希望終有日穩定正數

祝你快D 有你自己一套既trading strategy

四環醫藥個圖好靚
好冇換馬呢？
銀娛過四環

暫時都仲未有減持27嘅理由

佔你組合幾多先

2018,522,700都係強勢股

其實真係越早賴嘢越好
我都算早不過冇你咁好彩 輸咗1年人工

BABA 呢

仲有ESNT

前車可鑑
其實點輸咁多 逢穿5%-10%即走應該唔會咁多

都係嘅
之前all in 0027
所以諗緊好唔好take 1/3 profit 換馬

分散投資記得

正股5% 再槓桿十幾廿倍

我唔敢借錢炒股
入市果D血汗錢黎
所以成日5%就淆

股票既野真係估你唔到，隻921之前成個月都上唔到12， 之後上星期跌穿左20天線就放左去。
今日又爆升，但感覺唔係好穩定住

52 boom

見個市咁靜 講多啲on9經驗
以前係賭博心態 亂9咁炒 完全係病態散戶
不過炒嗰啲都唔會重注 最衰嘅就係有錢贏
之後輸得最甘其實係大價股
以為大價股穩陣又有息收 唔怕坐 所以冇嚴守止蝕
一個浪冚埋嚟兩三日唔見1x% 之後散戶心態嘅自己同自己講 長揸必賺 但係個市一路落 心理質素極差 最後係重傷離場
從此大大提高蝕錢嘅警覺

持有2009 875 806
今日3隻加埋跌成18%

依家局勢咁不穩，加上十年一次股災就到，減持好過

之前蝕小小唔捨得走諗住會升得翻。。依家越蝕越多

牛熊證係一樣好有趣既野,
你可以用好少本但係可以有好大回報,當然亦好易打靶血本無歸
我提過日賺1千,其實根本唔係一日,係一個trade,可能只係2-5分鐘,
當時玩恆指牛熊證,顧名思義就係你估下一刻恆指會升,就買恆指牛,
10萬本,好似賭大細咁,睇一個浪,你買入然後佢升番幾十點搭順風車,
可能已經食左3格,然後即走,就賺左1%了,
而你等隻正股郁1%尤其大隻果D藍籌,
可以等好耐,或根本唔夠錢買到一手,如當年5仔

但你都知恆指可以突然殺落100點,只要你入錯,佢就突然殺落你10幾20格,
可能岩岩落你都仲會坐一陣,
但係牛熊證係會打靶剩番剩餘價錢,唔同正股,
假如呢個時候再殺多100點,你又敢唔敢唔斬?
焗住計數就蝕左2皮幾野了

2.自己最叻撈底
3. 長揸冇死
呢D就係最常見嘅老散心態
去年一月我啱啱滿18歳，買左股票三四個月，恆指跌到18000點。就係呢3個心態令我輸左15%

巴打都係睇住D平均線做人吧!
穿左都係嚴守止蝕,
因為可能買入時機錯,都係要認輸,
我今日4隻股都捱緊價,-1.2%但兩個交易日加埋蝕過6000蚊,
1888都就到止蝕位

斷臂雖然痛苦但可以讓你生存

好有用ge經驗
學倒野

嘩屌今日咩玩法

跌到痴線

個市個勢危危地

賭股除左27全部冚家富貴
1928

一係就直插落去 唔好聽日又升番300點

1928會唔會俾27大幅抛離

就出第一季業績
有驚喜就應該會彈番上黎
冇驚喜就等收皮 呢期沽空率好高

十年一次股災，人類總要重複同樣的錯誤

聽日如果再插200 點就無論揸咩股都走

跌小小就股災

點睇都未股災啦，恆指累積升咗唔少，睇多幾日先

聽日再插就真係破位 要近乎清倉

印象中樓主睇個區間係咪23800-24600?
所以聽日穿238就要走鬼了?

同意睛巴，真係清得就清，依家局勢太唔明朗。

正是，所以話聽日再跌200點就穿238，走得

差不多
仲有得拗話係假穿 幾日內彈番當無事
e.g. 921 咁
不過都要開始減

股災
睇住大市穿線就走
最高246 穿238 走 最多輸800 點
就算之後跌2000 點都唔關我事

大家都係同路人啦 仲有隻3字開頭今日追入咗

補充多句
個市唔算跌得好急
跌極都係24000 附近
上年大跌可能係1日800-1000點 or 無啦啦都跌500點
所以我又唔覺得要恐慌

認同 個勢頭係差 但未差到要即刻走
但如果聽日收市向下補埋23800裂口 可能會有一輪跌浪調整

點去留意係真定假跌

好在今日成交唔算大, 不過大市穿50天線要小心啦...輕倉上陣好喇

事後先會知
事前只能估

如果股災既話 咩原因造成今次既股災

要睇下美國同北韓局勢發展

人為市 冇原因 夾傳媒吹出黎

姐係軍事原因？

但係縱觀以前既股災 每次都有原因喎 但係覺得個啲都係馬後炮多？

有撚原因
D原因係夾硬用黎解釋個結果

港股外資做你就做你 要咩原因

每次都係馬後炮
爆完之後先搵返啲原因解釋
係咁易預測到就唔會咁多人損手爛腳啦

清左倉好耐
隔岸觀火

係時候沽空？

可以搵啲逆市上升既股架嘛

強勢股係大盤向下既時候就唔work
由於港股周期變化太快
個市再落就要清倉等轉勢

跌市你地有咩搞？
借貨沽空？
定係將資金放去其他市場

強勢股要止蝕既話應該要點做好呢

意思係咪如果聽日大市穿238下行轉勢，
就算個倉乜情況，賺好蝕好，
未到止賺止蝕都收市前決定清哂？

五窮六絕

創仔炒到

八字頭唔好掂

1888終於到左上蝕位
但隻52呢排好強勢,似做緊第三支旗

1888終於到左止蝕位
但隻52呢排好強勢,似做緊第三支旗

收息股要走嗎？
怕坐好耐收死人息

巴打嘅收息股係指邊隻先?
我諗緊聽日走唔走隻3號

今晚有好消息好似

睇得透既乜野股都可以玩

郭富城

長線果d 唔使
有盈利果d 強勢股都可keep 住先
到止蝕位 /蝕緊5% 以上果d 無謂坐

底線-8-10%就要止

睇你果隻咩股 高位入掂線我都會走

收息都咁驚 ？
你冇渣返幾年點收呀 短炒定收息 咩定位

老豆講 近年稱得上收息股嘅真係越來越少
明明波幅超大 買完坐咗艇就話等收息
基本上大部分所謂嘅收息股都應該同個股一樣操作

八字頭唔好掂係for乜都唔識既新手
特別係莊成本0.幾炒到幾蚊幾十蚊果d
因為佢沽到跌八九成仲有賺
大把新手以為跌左九成個價好抵買而中伏

近排玩緊炒轉主板，上個月入定隻立基
本身2.幾市值，上星期出轉板通告，今朝早咩位入都有賺

八字頭可以好似輝山一下跌九成
真係承受唔起
而且點會睇得透
莊鍾意幾時夾你就夾你
冇路捉

巴打賺到笑

老實講玩股票輸得最多既係買大股既人而唔係玩妖股既人

有冇數據support 你

係咪點都捱到收市

今日真係會好凶險？預計隻隻都大跌？

手上幾隻都逆市升

好想入3333

依家先入好危險

我揸緊嗰隻都係

5 仔63.3 入，依加走唔走好。
長缐

而家入1893會唔會死嫁

心理關口好能突破, 巴打用咩理由去說服自己？ 成日都覺得跌左遲早都會升

原來諗住賺到幾多%咪set死幾多%止蝕
唔洗睇自己心理

正啊

長線做咩要走？

天晴巴有個方法好好
就係今日九點半set 止蝕/止賺
咁樣可以由電腦負責出
唔受心理影響

真係服左2007
強勢左2個月

唔洗說服, 輸到痛就會識

仲有上升空間

無謂搭沉船

你以為啦
我老痘07年買 0165借孖展翻左翻
08年之後要倒蝕，持有至今
15年買0623 贏左50%
結果果都係要倒蝕，持有至今

利申：今朝走左27，+20%

橫行區間穿左 睇淡

想問下而家522同1093仲值唔值得上車？

望住2018之前冇入到好後悔
唔想感情用事追入個兩隻
有冇人可以俾啲客觀意見？

大市轉勢 不宜入股

無謂入喇, 我都清左倉食花生

清左倉 尋日唔係香港 好在夜期有位對沖

460突然插水

我都清左倉

多謝巴打
蝕少係好過賺少左

心理質素真係緊要過識睇股

1608仲入唔入得過？
不過成交偏少

2018 前排89蚊果陣想入 但係冇晒錢

睇好522

星期五岀首季業績，
上個月主席已經講今年頭兩個月業績已經好過上年首季

巴打你係咪已經清左？

1888已止蝕，埋單輸3000，
仲持有5、1317、1913
連1317今日都湊熱鬧

算啦，錢係搵唔曬嘅
日日都有機會
睇下下隻好過啦

無水花

1317今朝止蝕咗

諗住企翻穩3.3都唔走住 點知柯個尿已經3.25

小心一陣業績已反映 好消息出貨 費城半導體指數回左一排 轉勢中 睇下d 美股就知 保持警惕好d

3。19了

清左 呢段時間好得閒 我小注玩下熊仔過下日晨 新手唔建議玩 等大市轉勢訊號先追貨

呢幾日都係突然俾人大手沽落去, 全部都係無水花, 琴日就3.41 一下沽落去3.34

Yes 大把機會啦 你慌佢唔跌咩

依家人踩人走唔走好

大陸收水走資 港股無水

高位大陰大成交走走先好D 可以合併埋尋日睇
上升動力暫緩

新手賺少幾舊走了

下晝升唔番就放哂去，新手蝕極都唔係好入肉好彩

你有邊隻呀

晴巴開新post吖

$2.8 升到$3.4 仲逆市左幾日 仲想點

支持晴巴繼續開，學習逆市抗跌升市順風

好多股升番

其實今日係咪又係震倉殺散戶咋
去到尾好多都回左